* Sous licence GPLv3+. Utiliser, voir, modifier et partager avec tous.
* Sélectionnez les fichiers à télécharger.
* Déplacez les fichiers pendant le téléchargement.
* Déplacez automatiquement les fichiers téléchargés vers un autre dossier ou un lecteur externe.
* Fichiers de flux, avec des téléchargements séquentiels.
* Téléviseur Android.
* Conception matérielle, thème sombre et noir et interface utilisateur de la tablette.
* Paramètres de réseau, de batterie et d'interface utilisateur personnalisables, etc.
* plus de 35 traductions.
* Planification.
* Téléchargement automatique, avec le gestionnaire Atom/RSS.
* Créez des torrents, avec de nombreux et gros fichiers.
* HTTP\S et liens magnétiques.
* DHT, PeX, cryptage, LSD, UPnP, NAT*PMP, µTP.
* Filtrage IP (eMule dat et PeerGuardian).
* Prend en charge le proxy pour les trackers et les pairs.
* Basé sur libtorrent4j.
* Et plus.
